學車問題

認真，如果有焦慮抑鬱強迫症底，適唔適合學/揸車?有無人有精神問題但又考到車牌

問返你個醫生

有咩問題？驚睇唔開走去撞車？

無睇醫生

驚集中唔到